逃生門

Be water

Quick leave 上環！

走到呢邊快走！